想當年 共產主義只係馬克斯既FF 點知會有班癲佬將佢實行出來 並影響至今

黃色經濟圈都係一樣 諗得出 做得到

但我地一定唔可以好似共產主義咁失敗

最後搞到變曬質 神憎鬼厭

相信無乜邊幾個可以好似陶傑咁用10幾分鐘清楚表達出黎

班政棍cite reference落馬克思到
關佢咩事

😯😯😯

好高汁

19才子

我話陶傑條片

破樸吧：

呢段真係一撚流
不過聽佢呢段講
馬克思自己預言無產階級革命會發生
但連佢都係忽略左中產階級
而英國就係最多知識份子同中產階級既地方
佢地點會支持班人攞起武器革命？
而馬克思都只係理論派
後面列寧就真係將無產階級革命實行既人
再到之後既毛澤東
BTW最後講中國防火牆又係幾正

認真有邊個實行到馬克思？

依家都唔係行共產啦
問題始終都係人性教育問題

列寧果套暴力革命共產主義先發揚光大

冇人打算實行
只是個騙局

lm

好高汁
馬克思嘅原意唔係唔好嘅
只不過有人騎劫咗 變成依家嘅共產黨
中國仲要識得玩滲透 識得用錢蒙蔽人心

無
呢個世界不存在孔子大同世界或烏托邦
因為人無完人，金無足赤
人性一定係有缺陷

馬克思諗都諗唔到佢嘅共產理論會成為列寧呢條撚屌極權主義者行騙嘅媒介，原本馬克思係話共產革命係喺嗰啲已完全發展嘅資本社會先會發生，但列寧借住資訊唔流通同民智低下呢兩樣嘢呃到啲農民俄佬令佢哋好瘋迷咁相信列寧嘅共產主義都可以喺窮鄉僻壤實行布爾什維克式共產主義就係咁開始為禍人間，害人無數，禍延至今令我哋今時今日受害於中共暴政

一日最衰都係德國佬，借錢借軍火比列寧條契弟搞共產，玩死帝俄之餘仲係二戰玩死埋自己

真係共你老母個冚家鏟